I am not feeling very well

咩事唷

Are you ok

?

我愛樓主

hey now we'll be ok

想呃蝦條？

congratulations

We r here

清又沉船..?

This world is crazy.

Everybody knows the good guy lost.
The poor stay poor, the rich get rich.

But no one wanna change it.

Everybody knows the Plague is coming.
Everybody knows that it's moving fast.

However, no one wanna stop it.

i will always be with you

is building pig ok?

樓主好d未

啜卜

又做船長?